民主唔係薯片，民主係一個制度

薯片當選唔會同林鄭差好多，港豬幾時醒，民主唔係薯片，民主係個制度